球壇毒撚隊，要點組？

美斯 山齊士
簡迪
干查奧

仲有無？

牙路
2&b
Nben

瘋狗隊就識組

牙古路

羅拔圖

乜撚

毒撚隊

岩布仙尼

小白, 費托

普巴

叻哥

干查奧唔靚仔咩

Can
張伯倫

簡迪

全能到仆街個樣夠似mk賓仔啦

av緯

咁多年得一條女唔係毒撚係咩

左右閘都有